【18DSE】【JS3789】紅磚測量揮手區

有冇人同我一樣入咗poly surveying?

pish 有冇兄弟?

有 同學你好

圍爐 乜都唔識

Accept offer點搞

A1
得咗了

Retake dse 終於都入到測量

癲 恭喜哂ching

上年讀hd辛苦到喊

讀咩hd

Btms

同學！

留個靚名

入左survey

survey

大家好

媽 我得左la

hello咁多位fm 小弟今年survey升year2 可以盡力下大家問題

入左，grad 埋

A2入左
想問下男女比例
之前interview見到d grp mate都幾正
希望返學見得返佢 地

利申 low quad小薯女

我都想知 利申小薯仔

男女比例係點xd

讀btms仲走去retake dse咁chur

有呀 我上年係報細o

a3入左

Ching有冇去interview

細o啫係咩？淨係得hd啲人一齊玩？

我開咗個tg group 不如入去一齊傾

A1 做個同學

做個同學！

我有呀你幾時去架xd

估唔到又幾多hd jj

記住報BRE搞既細o就夠

中O大O hallO都係垃圾

呢個真

中O HallO都好玩ge

大呢？
巴打師兄？

中O HallO又淫亂又圍威喂

利申全部玩過 有咩想知再講

唔係你玩大O 係大O玩你

放左dse後一兩個星期lol
唔太記得了 不過係星期五黎
Ching你呢？

其實我唔係好記得
不過都係同你差唔多時間 好似唔係星期五